{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016392",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008881",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보은 스토리 무인텔"
    },
    "text": "ボウンストーリーは総客室数22室を保有しています。 当宿は韓国語を含む様々な言語をサポートし、再休業内規に従って会員特典を適用します。 宿泊施設は2人1室を基準に運営されており、追加人数については追加料金が発生する場合があります。 到着後043-542-8763にお電話いただければ、お部屋のご案内をお手伝いいたします。 宿までのルートは全部で3つで便利にご利用いただけます。 私たちはお客様に安らぎと安らぎを提供するために最善を尽くします。 お支払いは現金およびカードで可能で、客室内部にはウォッシュレットが設置されており、K-VIZERO消毒が行われています。 ネットフリックスを視聴できるサービスも提供されています。 訪問者のレビューを見ると、部屋が暖かくてきれいで、価格に比べて良い価値を提供すると評価されています。 周辺にはコンビニはありませんが、美味しいお店が車で5分の距離にあります。 社長は親切で施設はきれいな状態です。 一部のゲストは入口にクモの巣がある点に言及し、手入れが必要だという意見を残しましたが、全般的に掃除状態、寝具、静かさなどについて満足のいく評価を受けています。 出張者もこの宿を愛用していますし、おすすめの宿だと言えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボウンストーリーは何語をサポートしていますか？",
            "answer": "ボウンストーリーは韓国語を含む様々な言語をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何人部屋で運営されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は2人1室を基準に運営されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数によっては追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "到着後に連絡する電話番号を教えてください。",
            "answer": "到着後の連絡先は043-542-8763です。お部屋のご案内をお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "宿までのルートは何通りありますか？",
            "answer": "宿までのルートは全部で3つあります。便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "支払い方法は何種類ありますか？",
            "answer": "支払いは現金およびカードで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはウォッシュレットとK-VIZERO消毒が設置されています。また、ネットフリックスを視聴できるサービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニはありませんが、車で5分の距離に美味しいお店があります。"
        },
        {
            "question": "ボウンストーリーの評判はどうですか？",
            "answer": "ボウンストーリーの評判は、部屋が暖かくてきれいで、価格に比べて良い価値を提供すると評価されています。一部のゲストは入口にクモの巣がある点に言及し、手入れが必要だという意見を残しましたが、全般的に掃除状態、寝具、静かさなどについて満足のいく評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "この宿は出張者におすすめですか？",
            "answer": "はい、この宿は出張者にも愛用されている宿でおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 444
    }
}